一個賣港既政府同國會，有無可能4年內都唔推行賣港政策？

中國會唔會容許班友4年內乜都做唔到？
係我角度睇，呢種規模既抗爭必須要持續落去直至勝利。如果退縮落黎，暴政既逼害會幾何級數上升。